[title: compiti]

compito 1
---

Trova una fascia o qualcosa per bendarti, non devi vedere.  
Appartati.   
Spogliati, mettiti in posizione con gambe leggermente aperte.  
Avvertimi quando sarai pronta con un messaggio qui.  
hai un minuto per bendarti, appoggia e premi il telefono tra le gambe sul pube e tienilo lì con le due mani.  
Ti manderò un sms, alla vibrazione inizierà il tempo in cui dovrai rimanere in posizione bendata.  
Svuota la mente e fai posto solo per me, ripetiti in silenzio chi sei tu e chi sono io.  
Ne manderò un'altro quando dovrai terminare e rivestirti.  
Mandami una foto della benda usata.  
Trova il momento migliore per farlo, rimarrai bendata da un minimo di cinque minuti a un massimo di quindici.  
Regolati bene.  

compito 2
---

Tappa le orecchie, non devi sentire.
Trova una fascia o qualcosa per bendarti, non devi vedere.  
Appartati.   
Spogliati, mettiti in posizione con gambe leggermente aperte.  
Avvertimi quando sarai pronta con un messaggio qui.  
hai un minuto per bendarti, appoggia e premi il telefono tra le gambe sul pube e tienilo lì con le due mani.  
Ti manderò un sms, alla vibrazione inizierà il tempo in cui dovrai rimanere in posizione bendata.  
Svuota la mente e fai posto solo per me, ripetiti in silenzio chi sei tu e chi sono io.  
Ne manderò un'altro quando dovrai terminare e rivestirti.  
Mandami una foto della benda usata.  
Trova il momento migliore per farlo, rimarrai bendata da un minimo di cinque minuti a un massimo di quindici.  
Regolati bene.

compito 3
---
Sei stata brava oggi e voglio che tu venga senza trattenerti. Voglio un tuo orgasmo.
Vai in bagno tirati giù i pantaloni, appoggiati al lavandino e abbassati. Allarga un po' le gambe e sporgi il sedere.
Toccati, bagnati, inumidisciti l'ano. Giraci intorno con la punta del dito, bagnalo bene.
Spingi dentro un dito, poi un'altro e continua a toccarti. Muovi le dita entrando e uscendo, toccati e vieni.
Pensami mentre sei in orgasmo.
Poi sai cosa devi fare.
